林鄭從頭到尾只係想逼你起大台，中共想你分化，我從頭到尾只係想中共失去對香港管治權

即係誠哥講既「容港治己」
林鄭講撚多都無用
你開個你老尾記招答YES OR NO
答左YES先再黎傾

因為唔排除件垃圾中共出狗招扮紅底人士呃鳩香港人
所以即使有左雙普選都未算真勝利 要令美國佬MON實先得
仲有唔該班私怨撚放低私怨
你地真係好撚難睇
面前既敵人幾強都擋唔過身後捅你一刀既垃圾豬隊友

減少干預，高度自治

我6月講到而家既五毛就係包括私怨撚
大陸五毛有幾難防 一眼睇得出啦
最難防係你呢種仆街

你一日抱持對自己友既仇恨之心
你一日都唔洗旨意說服到人聽你講野

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，有時又話同你對話實際上要你答應某大前提嘅條件，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，無論如何都唔可以比三毛成功分化

一個社會運動總會有犯錯嘅時候，可貴之處係反省，吸取教訓，下一次可以做得更好，向運動嘅成功邁進一步，而唔係中咗共匪嘅分化計，變成互相指罵，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護

請廣傳

中共招數有幾難睇姐
從頭到尾只係想你分化
同埋靠嚇炸仆街

上個月張超雄單野我真係嬲到仆街
只係一單TVB新聞就成班打手出黎分化
仲要係你老母TVB 連其他新聞對比都唔撚做下
反省下啦屌你老母

係
要羸既前提一定係不割蓆

不要被仇恨支配，但亦請記住仇恨，翻讀歷史，總會翻出無數仇恨，請將中共對人民嘅仇恨通通記住，作為動力，進而分析中共手段，好好規劃下一步行動，作為21世紀嘅優良示威者，要成功必須智勇雙全，如果大家可以按照歷史規律各安本分，中共倒下只係時間問題

共匪忘恩負義，以前乜都要攬住香港過日子，到宜家有毛有翼就想一隻腳踩死香港，所有支持共匪嘅人絕對係人渣

#Follow 大波臭閪 = 曱甴
#Follow 立場姐姐 = 君子

明明團結就會贏

不論東西方歷史 話哂俾你知
只要團結就一定羸

簽左未

逼你起大台，然後台底交易，之後大台話階段性勝利，最後散水

陳雲就係我地大台
全靠陳雲美國先出手幫我地

利申：曲

推
林鄭好心你開個記招答yes or no啦
咁撚多野搞